<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PHOZ</string>
    <string name="Korean">Корейский язык</string>
    <string name="Korea">Корея</string>
    <string name="Russian">Русский</string>
    <string name="Russia">Россия</string>
    <string name="Setting">Настройки</string>
    <string name="SaintPetersburg">Питер (Санкт-Петербург)</string>
    <string name="PeterhofPalace">Летний сад</string>
    <string name="BusinessTime">Время работы</string>
    <string name="PerterhofPalaceBT">пн, ср, чт, пт, сб, вс с 10:00 до 21:30</string>
    <string name="Address">Адрес</string>
    <string name="PerterhofPalaceAD">набережная канала Грибоедова, 2Б, литер А, Санкт-Петербург, Россия</string>
    <string name="PeterhofPalaceEX">В 1704 году Петр I приказал разбить для себя большой сад, подобный прославленным западноевропейским паркам того времени, и сам наметил его первоначальный план. Над осуществлением проекта работали русские и иностранные архитекторы и садовники: И.Матвеев, Д.Трезини, Ж.-Б.Леблон, А.Шлютер, М.Земцов, Ф.-Б.Растрелли, садовники Я.Роозен, И.Сурьмин, К.Шредер, И.Яковлев, П.Лукьянов и другие. Уже через несколько лет своего существования Летний сад стал центром политической и официальной жизни, придворных церемониалов и торжеств.</string>
    <string name="ChristRevivalCathedral">Спас на Крови</string>
    <string name="ChristRevivalCathedralBT">пн, вт, чт-вс с 10:30 до 18:00</string>
    <string name="ChristRevivalCathedralAD">набережная канала Грибоедова, 2Б, литер А, Санкт-Петербург, Россия</string>
    <string name="ChristRevivalCathedralEX">Православный мемориальный однопрестольный храм во имя Воскресения Христова; сооружён в память того, что на этом месте 1 марта 1881 года в результате покушения был смертельно ранен император Александр II. Храм был сооружён как памятник царю-мученику на средства, собранные по всей России.</string>
    <string name="KazanCathedral">Казанский кафедральный собор</string>
    <string name="KazanCathedralBT">ежедневно, с 6:30 до 19:45</string>
    <string name="KazanCathedralAD">Казанская площадь, 2, Санкт-Петербург, Россия</string>
    <string name="KazanCathedralEX">В этом огромном, полукругом распластанном соборе с могучей коринфской колоннадой и величественным куполом хранилась самая чтимая в столице икона — Казанской Божией Матери, перед которой преклоняли колени и царь, и гордый вельможа, и скромный простолюдин. Из многих списков чудотворного образа только петербургский и московский пользовались известностью во всей Империи.</string>
    <string name="BronzeHorseman">Медный всадник</string>
    <string name="BronzeHorsemanAD">Адмиралтейский район, муниципальный округ Адмиралтейский, Санкт-Петербург, Россия</string>
    <string name="BronzeHorsemanEX">Памятник Петру I на Сенатской площади в Санкт-Петербурге. Его открытие состоялось 18 августа 1782 года. Памятник изготовлен из бронзы. Название «медный» закрепилось за ним благодаря поэме А. С. Пушкина «Медный всадник».</string>
    <string name="StIsaacCathedral">Исаакиевский собор</string>
    <string name="StIsaacCathedralBT">пн, вт, чт, пт, сб, вс с 10:30 до 17:30</string>
    <string name="StIsaacCathedralAD">Исаакиевская площадь, 4, Санкт-Петербург, Россия</string>
    <string name="StIsaacCathedralEX">В Петербурге вы обязательно захотите посетить один из этих удивительных музеев-памятников, и тогда увидите мягкое мерцание мозаик и орнаменты мраморного пола Спаса на крови,  золотую канторель икон, малахитовые и лазуритовые колонны величественного Исаакиевского собора. Они такие разные, эти памятники церковной архитектуры Петербурга, а объединяет их музейный комплекс «Исаакиевский собор».</string>
    <string name="MariinskyTheatre">Государственный академический Мариинский театр</string>
    <string name="MariinskyTheatreBT">ежедневно, с 11:00 до 19:00</string>
    <string name="MariinskyTheatreAD">Адрес : Театральная площадь, 1, Санкт-Петербург, Россия</string>
    <string name="MariinskyTheatreEX">Театр оперы и балета в Санкт-Петербурге, один из ведущих музыкальных театров России и мира. Труппа, основанная ещё в XVIII веке, до революции функционировала под руководством дирекции Императорских театров.</string>
    <string name="HermitageMuseum">Государственный Эрмитаж</string>
    <string name="HermitageMuseumBT">вт с 10:30 до 18:00; ср с 10:30 до 21:00; чт с 10:30 до 18:00; пт с 10:30 до 21:00; сб,вс с 10:30 до 18:00</string>
    <string name="HermitageMuseumAD">Адрес : Дворцовая площадь, 2, Санкт-Петербург, Россия</string>
    <string name="HermitageMuseumEX">Музей изобразительного и декоративно-прикладного искусства, расположенный в городе Санкт-Петербург. Второй по величине художественный музей в мире. Главный музейный комплекс включает в себя шесть связанных между собой зданий - Зимний дворец, Запасной дом Зимнего дворца, Малый Эрмитаж, Большой Эрмитаж, Новый Эрмитаж и Эрмитажный театр. В них открыты для посещения 365 залов. Также в распоряжении музея находятся Главный штаб, Музей Императорского фарфорового завода, реставрационно-хранительский центр «Старая Деревня» и Меншиковский дворец.</string>
    <string name="Peterhof">Петергоф</string>
    <string name="PeterhofBT">пн, вт, ср, чт, пт с 9:00 до 20:00</string>
    <string name="PeterhofAD">Адрес : Разводная ул., 2, Петергоф, Санкт-Петербург, Россия</string>
    <string name="PeterhofEX">Внутригородское муниципальное образование в составе Петродворцового района города федерального значения Санкт-Петербурга. Расположен на южном берегу Финского залива. Крупный туристический, научный и учебный центр к западу от Санкт-Петербурга, в 29 км по железной дороге.</string>
    <string name="VladimirVostock">Владивосток</string>
    <string name="ArbatStreet">улица Адмирала Фокина</string>
    <string name="ArbatStreetAD">Россия, Приморский край, Владивосток, улица Адмирала Фокина</string>
    <string name="ArbatStreetEX">Живописная улица Адмирала Фокина, которую местные жители называют не иначе как Владивостокским Арбатом, – любимое место отдыха горожан и гостей приморской столицы и одна из ее главных достопримечательностей. Здесь приятно пройтись по брусчатке, любуясь ухоженными зданиями постройки XIX – начала XX века, заглянуть в многочисленные магазинчики и выпить чашечку кофе в одной из уютных атмосферных кофеен, расположенных вдоль главной пешеходной магистрали Владивостока.  главная «достопримечательность» улицы Адмирала Фокина – это море, которое просматривается почти с любой ее точки. По пешеходной магистрали можно спуститься к Спортивной набережной – одному из старейших и любимых мест отдыха владивостокцев.</string>
    <string name="MarinePark">Спортивная набережная</string>
    <string name="MarineParkAD">Улица Адмирала Фокина, Владивосток, Приморский край, Россия, 690091</string>
    <string name="MarineParkEX">Спортивная набережная, представляющая собой традиционную для курортных городов приморскую набережную, – одно из старейших и любимых мест отдыха владивостокцев. На набережную приходят позагорать на пляже, покататься на аттракционах, посидеть в уютных кафе, любуясь морскими пейзажами, и просто прогуляться вдоль берега, отдыхая от городской суеты.</string>
    <string name="CarouselAmusementPark">парк аттракционов «Карусель»</string>
    <string name="CarouselAmusementParkBT">Будни с 10:00 до 21:00, выходные с 10:00 до 22:00</string>
    <string name="CarouselAmusementParkAD">Батарейная ул., 1, Владивосток, Приморский край, 690091</string>
    <string name="TicketPrice">СТОИМОСТЬ БИЛЕТА</string>
    <string name="CarouselAmusementParkTP">Вход бесплатный. Аттракционы от 100 до 300 руб.</string>
    <string name="CarouselAmusementParkEX">Парк работает с ранней весны и до поздней осени. На сегодняшний день мы предлагаем Вам 26 аттракционов для детей и взрослых и в нашем парке каждый может найти то, что ему по душе, вне зависимости от возраста.</string>
    <string name="EagleObservatory">Орлиное Гнездо</string>
    <string name="EagleObservatoryAD">Владивосток, Приморский край, 690091</string>
    <string name="TheWayToGo">Как добраться</string>
    <string name="EagleObservatoryWG">Сядьте на Фуникулер на остановке Верхняя Станция.</string>
    <string name="PunikullaPrice">Плата Фуникулера</string>
    <string name="EagleObservatoryPP">14 Рублей(водин конец), Возможна только оплата наличными.</string>
    <string name="EagleObservatoryEX">Вершины сопок, которые находятся прямо среди городских кварталов, являются, по-существу, естественными видовыми площадками, с которых с высоты птичьего полета открываются захватывающие дух панорамы. Высота сопки Орлиное гнездо со смотровой площадкой — 199 метров. Именно со смотровой площадки на сопке Орлиное гнездо делают эффектные снимки Золотого моста и бухты. Это одна из самых посещаемых туристических достопримечательностей Владивостока.</string>
    <string name="TriumphalArch">Триумфальная арка цесаревича Николая</string>
    <string name="TriumphalArchAD">ул. Петра Великого, 6, Владивосток, Приморский край, 690091</string>
    <string name="TriumphalArchEX">На переднем плане в честь визита в Владивосток в 1891 г. Владислав II был построен последний император России Николай II, с лицом тигра на задворках. Популярный среди путешественников.</string>
    <string name="FolklopskyCathedral">Покровский Kафедральный Cобор</string>
    <string name="FolklopskyCathedralBT">ежедневно, 08:00 – 19:00</string>
    <string name="FolklopskyCathedralAD">Океанский пр., 44, Владивосток, Приморский край, 690091</string>
    <string name="FolklopskyCathedralEX">Построенный в 1902 году крупнейший Русский православный собор. Местоположение, используемое в качестве священной мечети для местных жителей.</string>
    <string name="VladivostokStation">вокзал Владивосток</string>
    <string name="VladivostokStationAD">ул. Алеутская, 2, Владивосток, Приморский край, 690007</string>
    <string name="VladivostokStationEX">Железнодорожный вокзал Владивостока — пассажирский терминал станции Владивосток — конечной станции Транссибирской магистрали. Это железнодорожная станция, основанная в начале 1890х годов прошлого царя Николая II. Архитектура барокко построена на основе модного модного строительства Московского Ярослава.</string>
    <string name="Moscow">Москва</string>
    <string name="North">Север</string>
    <string name="Center">Центр</string>
    <string name="South">юг</string>
    <string name="IzmilovoMarket">Блошиный рынок</string>
    <string name="IzmilovoMarketBT">cб - вс с 9:00 до 17:00</string>
    <string name="IzmilovoMarketAD">Измайловское ш., 73Ж, Москва, Россия</string>
    <string name="IzmilovoMarketEX">Винтажные украшения, кружева, книги, пластинки, керамика, фарфор, раритетная мебель - вот лишь малая часть того, чем богат знаменитый Блошиный рынок на Вернисаже в Измайлово.</string>
    <string name="Bethenha">ВДНХ</string>
    <string name="BethenhaBT">ежедневно, круглосуточно</string>
    <string name="BethenhaAD">просп. Мира, 119, Москва, Россия</string>
    <string name="BethenhaEX">Выставка достижений народного хозяйства — крупнейший экспозиционный, музейный и рекреационный комплекс в мире, одно из самых популярных общественных пространств столицы России. Ежегодно ее посещают 30 млн гостей.</string>
    <string name="SakyamuniPark">Парк Сокольники</string>
    <string name="SakyamuniParkBT">ежедневно, круглосуточно</string>
    <string name="SakyamuniParkAD">ул. Сокольнический Вал, 1, стр. 1, Москва, Россия</string>
    <string name="SakyamuniParkEX">Парк «Сокольники» — уникальная площадка. Не секрет, что наш парк является старейшим в Москве и одним из самых больших в Европе. Несколько веков назад Сокольники считались царским местом отдыха, позже парк стал достоянием народа.</string>
    <string name="RedSquare">Красная Площадь</string>
    <string name="RedSquareBT">ежедневно, круглосуточно</string>
    <string name="RedSquareEX">Красная Площадь — главная площадь Москвы, расположена между Московским Кремлём (к западу) и Китай-городом (на восток). Выходит к берегу Москвы-рекичерез пологий Васильевский спуск. Площадь тянется вдоль северо-восточной стены Кремля, от Кремлёвского проезда и проезда Воскресенские Ворота до Васильевского спуска, выходящего к Кремлёвской набережной. На Красной площади расположены Лобное место, памятник Минину и Пожарскому, Мавзолей Владимира Ленина, некрополь у Кремлёвской стены. В северной части площади находятся Исторический музей и Казанский собор, в южной — Покровский собор. Архитектурный ансамбль находится под охраной ЮНЕСКО как памятник Всемирного наследия.</string>
    <string name="BasilicaCathedral">Храм Василия Блаженного</string>
    <string name="BasilicaCathedralBT">ежедневно, с 11:00 до 18:00</string>
    <string name="BasilicaCathedralAD">Красная площадь, 7, Москва, Россия</string>
    <string name="BasilicaCathedralEX">Собор Покрова Пресвятой Богородицы на Рву (храм Василия Блаженного) — один из самых значимых памятников древнерусской архитектуры XVI в. Собор был возведен в 1555–1561 гг. по велению царя Ивана Грозного в честь покорения Казанского царства.</string>
    <string name="ZarajiePark">Парк Зарядье</string>
    <string name="ZarajieParkBT">ежедневно, круглосуточно</string>
    <string name="ZarajieParkAD">парк Зарядье, Москва, Россия</string>
    <string name="ZarajieParkEX">«Зарядье» — современный парк для отдыха, развлечений и получения знаний, созданный международной командой архитекторов, инженеров, ландшафтных дизайнеров и других экспертов. Здесь природа и технологии, просвещение и развлечения, история и современность соединяются и дополняют друг друга.</string>
    <string name="GumDepartmentStore">ГУМ</string>
    <string name="GumDepartmentStoreBT">ежедневно, с 10:00 до 22:00</string>
    <string name="GumDepartmentStoreAD">Красная площадь, 3, Москва, Россия</string>
    <string name="GumDepartmentStoreEX">ГУМ — не просто магазин, в котором можно купить практически все. Это целый торговый квартал, в котором есть и аптека, и филиал банка, и магазин цветов… Это памятник архитектуры. Это неотъемлемая часть российской истории. Это символ Москвы, и это самое близкое место к Кремлю, где вы можете чувствовать себя в Европе.</string>
    <string name="MoscowCity">Москва-Сити</string>
    <string name="MoscowCityAD">Пресненская набережная, д. 6, стр. 2, Москва, Россия</string>
    <string name="MoscowCityEX">Московский Международный Деловой Центр (ММДЦ) «Москва Сити» — уникальный градостроительный комплекс, где учтены все аспекты будущего делового и культурно-общественного района.</string>
    <string name="MArbatStreet">Арбат</string>
    <string name="MArbatStreetBT">ежедневно, круглосуточно</string>
    <string name="MArbatStreetEX">Арбат ("Старый  Арбат") — культовая пешеходная улица в центре Москвы, одна из старейших и наиболее известных исторических улиц города, расположенная в одноимённом районе. Имея протяжённость около 1,2 километра, Арбат проходит от площади Арбатские Ворота до Смоленской площади, сообщаясь с многочисленными переулками.</string>
    <string name="CathedralChristSavior">Храм Христа Спасителя</string>
    <string name="CathedralChristSaviorBT">пн с 13:00 до 18:00; вт-вс с 10:00 до 18:00</string>
    <string name="CathedralChristSaviorAD">ул. Волхонка, 15, Москва, Россия</string>
    <string name="CathedralChristSaviorEX">Храм Христа Спасителя задумывался как памятник религиозно-благодарственный, свидетельствующий о божественном заступничестве за Россию в Отечественную войну 1812 года и, вместе с тем, как памятник исторический. Поэтому на всех четырех стенах Храма находятся изображения, напоминающие о событиях войны 1812 года, фигуры святых заступников за Русскую землю и некоторых отечественных распространителей православной веры, а также князей русских, отдавших свою жизнь за свободу и целостность Русской земли.</string>
    <string name="BolshoiTheatre">Государственный академический Большой театр России</string>
    <string name="BolshoiTheatreBT">ежедневно, с 11:00 до 20:00</string>
    <string name="BolshoiTheatreAD">Театральная площадь, 1, Москва, Россия</string>
    <string name="BolshoiTheatreEX">Большой театр России всегда был и остается одним из основных символов нашего государства и его культуры. Это главный национальный театр России, носитель традиций российской и центр мировой музыкальной культуры, способствующий развитию театрального искусства страны.</string>
    <string name="GorkyPark">Парк Горького</string>
    <string name="GorkyParkBT">ежедневно, круглосуточно</string>
    <string name="GorkyParkAD">ул. Крымский Вал, 9, Москва, Россия</string>
    <string name="GorkyParkEX">Парк Горького — центральный парк столицы, чьи территории посещает более 40 000 человек в будние и 250 000 в выходные и праздничные дни. С 2011 года парк задает новые стандарты, став первым парком мирового уровня в России, пространством для отдыха, спорта, танцев и игр на свежем воздухе.</string>
    <string name="Colomenskaya">Музей-заповедник Коломенское</string>
    <string name="ColomenskayaBT">ежедневно, с 8:00 до 21:00</string>
    <string name="ColomenskayaAD">просп. Андропова, 39, стр. 46, Москва, Россия</string>
    <string name="ColomenskayaEX">Коломенское — одно из самых древних мест проживания человека на территории современной Москвы. Археологические памятники, расположенные в его окрестностях, свидетельствуют о пребывании здесь людей каменного века (V–III тыс. до н.э.). В I тыс. до н.э. на берегах Москвы-реки и ее притоков, в районе будущих сел Дьякова и Коломенского, возникают многочисленные неукрепленные поселения («селища») древнего финно-угорского племени.</string>
    <string name="Yigzino">Музей-заповедник Царицыно</string>
    <string name="YigzinoBT">ежедневно, с 6:00 до 00:00</string>
    <string name="YigzinoAD">Дольская ул., 1, стр. 6, Южный административный округ, район Орехово-Борисово Северное, Москва, Россия</string>
    <string name="YigzinoEX">Дворцово-парковый ансамбль на юге Москвы; заложен по повелению императрицы Екатерины II в 1776 году. Находится в ведении музея-заповедника «Царицыно», основанного в 1984 году. Это исторически сложившаяся, наиболее известная и благоустроенная часть особо охраняемой природной территории «Царицыно», расположенной между московскими районами Царицыно, Бирюлёво Восточное, Орехово-Борисово Южное и Орехово-Борисово Северное.</string>
    <string name="SparrowHill">Воробьёвы горы</string>
    <string name="SparrowHillBT">ежедневно, круглосуточно</string>
    <string name="SparrowHillAD">природный заказник Воробьёвы горы, Москва, Россия</string>
    <string name="SparrowHillEX">Воробьевы горы — одно из самых живописных и необычных мест Москвы. Они выделяются не только благодаря своему местоположению, превосходному виду на столицу и уникальной флоре и фауне. Воробьевы горы место с уникальной историей — первые человеческие поселения возникли здесь более 2500 лет назад. Это были представители т.н. «дьяковской культуры» (названа по названию одного из городищ дьяковцев, найденном на территории современного Коломенского) — угро-финские племена, проживавшие на территории всей Центр</string>
    <string name="NationalUniversityMoscow">Московский государственный университет (МГУ)</string>
    <string name="NationalUniversityMoscowAD">Ленинские горы, д. 1, Московский государственный университет имени М.В.Ломоносова, Москва, Россия</string>
    <string name="NationalUniversityMoscowEX">Один из старейших и крупнейших классических университетов России, один из центров отечественной науки и культуры, расположенный в Москве. C 1940 года носит имя Михаила Васильевича Ломоносова.</string>
</resources>